梁天琦暴動罪名不成立證明香港有險可守

下届記得投陽岳橋

689將佢定性為暴動
但現在梁等暴動罪判不成立
究竟當日係咪發生暴動？

我唔知，淨係知有險可守，岳少ho ball

有個入左

咩鳩呀

坐監會令佢既人生更精彩

唔明楊岳橋點解會講得出噉嘅嘢

咁佢坐緊個條都係暴動啦

sorry 睇漏 原來有人罪成
係"美國隊長"